直播Live閆博士發文過程及解釋文章

係參與文章撰寫的幾個科學家在直播解釋文章